元朗聽到炮聲？軍事演習？

聽朋友講，佢係屋企聽到炮聲（爆炸聲）同見到不明飛行物體飛過（朗晴居附近）

有無元朗人一樣聽到或者知發生咩事？

Sir this way

佢屋企元朗邊到?

蛇this way

錦繡聽到炮聲/爆炸聲
佢家姐朗晴居就望到不明飛機

元朗大過三藩市喎, 元朗邊忽先